人民日報—智慧型手機是人類的精神鴉片，應該馬上放棄使用

啱

咁仲唔快D學前人燒手機？